聽日面試好緊張

上次 phone interview 通過左叫我聽日去on site
兩輪，第一輪見個manager，第二輪見hr，每次半個鐘
好緊張，而家準備緊d題目應該點答
希望grad後有工返

加油

喂咁岩呀😂

thx

見咩工 見咁耐

唔洗緊張 加油

怯就輸一世

audit

係
準備果陣好緊張
但去到應該遇到唔識答問題都要爆肚

fg位？係既話唔洗緊張，我經驗就多數唔會問technical野，好多都有講明話傾計了解你適唔適合，緊張比佢feel到就唔太好

可能都有例外，如果expect fg乜柒都識晒一落場就狂開波既 唔做都罷

某d問題唔識答都無問題，唔識都要面不改容 表現得淡定就ok，諗定唔識答要講咩，就算唔請都唔會柒

THX巴打
上次傾電話都問我好多野
例如sox，用過既軟件咁

加油
我都準備去見工